好感謝 Morrison hall 肯收留我 毒撚既歸宿 😭

今年如果有幸入到 HKU，而且想係大學識一班真心朋友樓友 hallmate，reg day 一定要留意 Morrison hall

今次收左幾錢做打手

?

無收錢 真心推介我住既 hall

鏗哥讀書打算讀到幾多歲?

馮盈盈之前條仔都住呢間hall

讀到我無能力再讀為止

呢間係男女hall?

鏗哥菊花=

最後收左我
發覺入面啲人大部份都好 nice，當然有 gay 既朋友，不過都唔會點搞你

鏗哥又準備要讀咩？

Msc(Eng)

Part time master 可以住hall?

點解唔揀Star hall既? Star hall好玩好多！

之前住過一年，Star hall hall life好正!!!!!!

我梗係無再住先敢上黎宣傳啦

我毒呀嘛，又有 frd 住 mhall
結果入左 mhall 好快就同其他樓友熟埋

係日本自由自在，同埋住 hall 同樓友一齊沖涼，好開心既大學時光

一齊沖 = 霸哂四格 一路吹水 一路沖

無 update la 佢最後都 2nd up 到

靠害人害到 2nd up

唔通你係之前係𨋢度撩我傾計個位巴打

m hall d 人係幾好
利申住第間hall 識親d m hall engine 仔都好純好真咁 係有少少毒姐

I know who
真心毒撚樣

間hell chur唔chur

聽過有人用大仙身份
出黎做野做到28歲都唔搬

gay

唔 chur
一齊聚埋玩下咁

係咪轉男女hall

Push